東方報業料去年度業績轉虧

東方報業發盈警，預期截至3月底，全年業績由盈轉虧，主要是印刷媒體業務收入減少、香港及澳洲的投資物業公允價值下跌，以及澳元匯率產生匯兌損失所致。

集團預計下周五公布全年業績。

有撚人睇咩

noted with thx

d貨點

賣多D白粉咪可以冚返條數啦

因管理不善全年業績由盈轉虧的東方報業

因持續抹黑示威者及支持警暴而受到市民及廣告商抵制導致銷售業績節節下跌的東方日報

簡稱「因報」或「因果報應」

祝佢越蝕越多 快啲執粒

推到佢執

而家可以撈埋冰，有政府關照

的報紙讀者死一個少一人個，真係無見過後生仔睇東方的

賣白粉咪得囉

多左賣冰果班咪影響生意囉

有支那水喉都虧損

同黑警合作，製冰販冰走私一條龍
從工廠到客戶全部做晒

成日笑蘋果蝕錢,白粉報都有今日

賣過百份都有事？

星島同頭條而家咁深藍, 可能搶左東方好多生意